[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(17)

各位繼續

上個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(16)

年尾出saxonia但都諗住年頭出隻chrono玩下
依家暫時睇啱moonwatch/carrera heuer 02 gmt
請問巴打們有冇其他咁上下價位選擇

Lm

新po留名

Hermes錶係幾錢？

lm

同叔父食飯唔係勞佢地唔識
其實呢到係見勞就負皮定公廁款先負皮

好吸引

二手價30k

hello
好似無乜人戴 O 記

呢隻定價63k

幾抵喎
不過都建議睇咗錶先

未睇啱啊

佢哋唔識唔係你問題
巴打連呢隻撈都好緊咁嘅
你係咪健碩非常嗰批？

真心講ym雖然無sub gmt day咁多但比起其他牌子既錶都係好公廁

同意
其實 Oyster Perpetual / Cellini 應該冇乜負皮，好似係

Hodinkee 之前又同佢 crossover

完全唔可以用健碩形容
係肥
不過呢隻有鬆 可能 係我壓住隻手

呢隻係我第一隻買既貴錶
本來想買114300
但係比佢支藍針電到就開始入錶坑

巴打真係好貼市

無藥可救就真

你本身 114300 想買咩色？
我係到佢出黑色白色先有興趣
以前嘅色覺得太 fancy

本身想買灰面
但係116622支藍針比較顯
出左黑白之後就好想買隻白
但係再買就呢世都買唔起saxonia

白色係好正㗎
但我同意唔好係咁買，否則終極目標就好難達成
我都要提住自己

無得輸

hesalite 面水貨係可以 26k 內搞掂，唔只得佢一間做到
你驚就去 RR 買

有時唔駛吓吓買
睇咗/試咗當買咗都係樂趣嚟

咁我都同意

深夜放毒
不過入左德錶坑就未之會再買勞了
最多睇下會唔會上saxonia之前入多隻moonwatch或者玩隻Dirk Dornblueth

我都應該唔會再買撈了
反正佢啲錶我大部分都唔啱
Dress Watch 又一定會諗 ALS 先
Cellini 應該係買到冇嘢好買先考慮

我外呢隻外，仲有隻Mark II.
O 記款唔算多，好易揀啫

係日本買moonwatch 都係差唔多價

巴打戴得好好睇

In omega we trust

Apollo 17

想問去邊買omega最抵屌
諗緊隻新diver 300/po
第一隻錶

CHING知唔知邊到多錶帶睇？

no la

邊個話

太鬆啦

Nope. it was just hard to find

我有閒錢都想買隻 60s Moonwatch

你去日本睇下就知個價好普通

好似都水漲船高

5 萬銀走唔甩囉

似乎拍得住seiko元祖潛水hi beat

日本Bic cam 買都平過香港

愈睇愈靚

我都見到呢隻
本身諗住買隻新既mark xviii heritage 而家掙扎緊

終於買咗

黑玫瑰金吸引啲
幾錢入手？

我個人唔好勞 但軍綠面真係

DD

32000

喺邊入？

Good Deal喎巴打

尖沙咀vip station
呢隻好似周街都冇貨咁

係咪藍面搶手過黑面

分享毒品心怡黑底小月相

支持 WG L1

真係好靚

Thanks 巴打
去咗BT?

係呀1881 heritage 個邊個間

真心買水定行好 好掙扎

上次係杜拜見到hkd2萬6左右 最後都冇買到

其實買水就可以啦
唔使理我呢類人

有冇順便巡埋其他錶鋪？

你係咩人

有冇電子錶推介

g shock full metal

心思思想買完一隻又一隻
覺得有機會同 BT 打好關係嘅人

哦 咁我係BT買都係想有個保障姐 無諗你諗個啲

咁你應該係去 AD 買

越戴越鐘意
依家係佢同GS loop

老牛戴 dress watch，我鍾意
我都會咁

我都係兩隻錶係咁 loop
有時都想有多啲錶 loop 下

PML有小小厚度 襯老牛polo好好睇

老牛+dress watch

好靚

下隻有錢都係諗住衝GO/DD/GS

下次有錢，三選一

Moonwatch Limited
Reverso
ALS

你隻勞幾時又賣

如果 Cal. 321 Moonwatch / Apollo 11 Limited 做得太好，賣都唔出奇
但其實隻勞我一路都好滿意

之前睇過隻鋼錶，clasp位有彈弓功能，有無人知咩錶會有？
即係有時手腕用力屈曲佢個錶扣可以拉長少少唔會cool實

唔想要皮帶除左勞同AP重有咩選擇
最好類似AP個隻膠帶 有得換帶都得 100k內

Panerai 膠帶？

加多少少上VC OVERSEAS

支持 VC Overseas
或者 Zenith El Primero
再唔係 JLC Polaris

overseas我麻麻地
el primero唔錯 更愛defy
polaris有得換帶?
點睇bvlgari octo 都有考慮

tag heuer 隻 carrera heuer 02 gmt諗唔諗下？

啱啱行過 AD
我嗰隻 OP 39 加咗 1300 蚊

43000 加到 44300

巴打出手出得好
遲買唔止貴幾舊喇

Rolex 真係年年加幾 %
隔離 post 啲人繼續屌鬼

錶又加，車又加
人工又唔係點加

分享俾所有鍾意 moonwatch 嘅朋友

最後排咗隻Tudor gmt
作為破青錶

百記頭先一入去望
就話八折
買完gmt真係可能儲下錢買隻seawolf

有冇預幾時有？

剩係叫我三個月後冇就再排

呢個網堅定流
平咁多

LM

感覺好伏

遲d岀復刻機芯，J機芯既值得等下

Hodinkee隻mark嘅實物圖

thanks 巴打

早幾日有巴打話買咗，唔知到貨未呢

我啱啱見香討有人收到帶上手了

我都落咗order 但其實覺得overprice咗少少

我自己冇乜睇Hodinkee本身無乜Perference
不過淨講用料Design品牌等Gimmick加埋，都唔算太過份嘅
只係本身都有MK18所以唔過電

用料真係要時間證明，又或者有科學驗證
如果唔係真係只當其中一個gimmick

都唔係第一隻用，但google ceratanium全部都係官方文宣，係得reddit有人問下

我諗住到時BT有得睇SIHH 2019 Novelty嗰陣試吓佢係咪真係耐刮

支持直上

如果我當初冇買 Rolex
呢隻都可以考慮

BTW 好似有啲地方運費特別貴？
隻錶好似買 6400 USD 咋喎？

你隻白OP冇買錯嘅

朧巴打放出嚟嗰個Post應該算係賣家賺少少嘅價嚟啦

我買左moonwatch 比你地落完毒決定儲多一排錢入 Lange 1 moonphase個日試完差少少想all in

hodinkee買本身係免運費到香港嘅

個case
咁我諗我應該入top gun追針~
ceratanium case

全黑好型棍
個價都好型棍

我應該會買綠盤銅計時算
希望今年可以有新錶盒啦，之前啲環保膠盒已經「痴立立」
加水分解樹脂唔應該用喺呢啲地方

Yes 我好鍾意
係冇諗過咁鍾意

巴打加油

唔知仲有咩offer, 同唔識開口

唔好意思，有啲離題。
想問下大家喺邊度抹油？
尖沙咀六叔信唔信得過？
麻煩晒

銅飛計都好靚 但細隻咗
但已經有隻銅大飛, 所以都心大心細, 到時試吓先
btw, 隻沙色完全唔過電

巴打有銅大飛應該試吓其他Material喇

沙色我都唔過電⋯⋯輕鬆Skip

Discount佢地話BT 無嫁😭😭

真係唔識𢱑

5%都要214K 係BT

我都睇中隻綠面銅計 等睇實物 再同moonwatch之間2揀1

最盡有幾折

我去開中環嗰間

我都係 次次都係同一個女sales

白勞，唔多老黎

我同某位男 sales 交流較多

咁巴打你去左幾多次
我好怕睇多幾次佢地覺得我搞搞震冇幫襯

我俾嗰位 sales serve 過兩次
有次佢喺舖入面見到我，打手勢問我入唔入嚟睇，我話不了
我認同唔可以成日入去玩

我都係咁話

想入手iwc mark18 早兩日walkin入尖沙咀英皇得九折 有無咩辦法(eg行多幾轉）佢會比多啲折

惜錶嘅人繼續

我諗住睇兩次轉陣去1881再試

如果間鋪冇客
入去都無傷大雅吖

去吓皇帝個仔，4-1寶應該會好折啲
不過最近richmonte收緊咗折頭
唔好期望有8折以下喇

我都真係等冇客先去玩
同埋相熟咗就唔使咁客氣，免得麻煩到佢

過年派封利是吹吓水飲杯咖啡又得

未幫趁過真係唔敢咁玩

搵日再去巴打果兩間睇先
我見rare rare都275 如果r到8折都係貴少少

窮到燶，一年前買咗呢隻停產 JDM 。

呢隻 SARB-065 係雞尾酒系列嘅前身。 (新版姐係巴士賣王力宏嗰隻) 當時見新版貴咗千幾蚊，樣衰咗，機芯仲 6R 變 4R 。即刻拿拿臨搶翻舊版先。

咁真係好睇你同個 sales 點樣開始建立個關係

話時話，精工 Hardlex 錶面花咗有無巴絲知有咩方法磨翻

精工啲presage系列由6r變4r真係不了
手上有隻4r唔準到仆街
如果唔係好鍾意個款都唔好買

dfs係咩黎 同埋我無呢啲朋友...

收手啦 好無

我記得好似有 但個post叫咩名唔記得左 巴打記唔記得叫咩名

巴打幾乎每次都係著住呢住衫惜錶喎

隻L1 BT賣緊幾多？

都算你識貨

同BT 打關係晒氣

琺瑯面？

WG L1 小月相 BT 賣315k

去錶行啦 有驚喜

我知 可能230-270k就入到打

以前覺得細，而家覺得Mark 12 好靚。 幾多錢到先抵入？

要留名呀

開工衫

有冇巴 有買ORIENT Sun & Moon

有買過

隔離post都有個巴打買咗
我買咗sun n moon v3
未出貨

唔該哂巴打

好大程度同意
買同一樣嘢，正常都想平啲買到
如果唔係對購物環境，服務有執著；亦都唔係成日買限量版/特別版的話
其實都唔係太有必要幫襯BT

230K入到就爽

有啲可以做到230-240k

都差唔多底價

邊個post

東方錶討論

Thx bro

咁Saxonia thin/moonphase 可以幾多入手

我諗又係最盡 8 折咁
Thin 應該 100k 左近就 okay

就咁帶隻錶咪算囉 太多嘢喇

我諗如果真係叫熟客有關係會成日去鋪頭買錶既我做咁耐只係見過兩個

一個大陸唔知個d乜總乜總
另一個就係成日係鐘錶雜誌見到既個個湯生

佢話唔得呀，係要戴咁多嘢

其實我睇中40mm隻thin, 原價18我諗點都要13？
如果係咁我上moonphase啦 個星盤真係j到一地都係

係喎你想買 40mm
我建議你買 moonphase

投月相一大票

上個月海港城賣170k

我應該會出RG

好中意呢隻但枝針裂咗

靚價啦

講緊應該係 75 折

如果 Thin 37 都有 75 折
我都驚自己好快落坑

想問要點先可以整裂枝針

我儲緊錢落坑 希望呢一年順順利利 一年後希望post到 unboxing 相比大家

可能遲你少少，一齊加油

L1 啦

我都想知
隻錶老豆俾嗰時已經係咁

神奇嘅爛法

RR 好似有新版 Thin 37mm 賣

就咁戴錶太單調
要一揪嘢咁先型

有冇link

突發 我老母賣識人賣人地抵押嘅 WG L1 小月相black dial, 有証書無盒9xxxx人仔。 我老母比人呃？ 集思廣益

唔係啦
琺瑯面應該又唔係呢個價了

有證書即刻屌得過
係偏平

都係驚造假

我之後再問下佢幾錢

都唔係冇機會
由佢囉

過年前已經擺低model no. 問佢地但係未有回覆

去唔去馬好

問清楚先

等我去睇清楚先

成十皮嘢
慎重啲好

等我去check check 有無可疑

116710LM市價幾多？

116710LN

GS 真心靚，同埋石英真係煩少好多嘢

唔知點解覺得舊裝好過新

早晨

其實係
呢排仲見到啲好靚嘅舊 DayDate
不過我覺得呢隻一般

我呢隻Datejust Turn-O-Graph黎, 鬼佬叫thunderbird
我就係鍾意佢個圈
係街又未試過撞錶

我仲有隻36mm 369
又係覺得舊裝好過新裝39mm

十年八年前第一隻黑sub不過賣左
又係覺得舊裝40mm好過而家既44mm

如果無機械錶包袱, 真心覺得gs石英錶幾抵玩

支持 36mm
你呢款冇可能撞
我嗰隻 so far 都冇撞過

下隻貴既都有諗過入GS 啲打磨真係一流

我有強逼症，除非係Gschock, 支針遂格跳硬係唔順眼

下隻想入sd雪花面

見人放
好正咁

買！

唔考慮埋hi beat？

飯後一推

鍾意雪花面但唔鍾意 SD

飯後甜品

請教下nomos inhouse movement靠唔靠得住, thx

死啦 我睇下睇下 越睇越想出隻DD q2010 Auf & Ab/99.1

留名學嘢

唔望勁準的話，可以接受
我初戴時每日 +2 至 +4 秒，而家一日 +12 秒，不過已經冇再升上去

隔離 post 光巴話我隻錶可能有磁化姐，消一消應該就冇事

今日帶g仔

dd真心正

但係我好想睇下錶背打磨實物
睇片個3/4夾版紅到好似銅咁

啱啱 join 咗 gym plan
計返一年等於買一隻手動 nomos

不過值得嘅

有冇圖？
想學嘢

弱弱一問 新手想買人生第一隻錶
Budget ard 20k
除左cartier有冇其他好推介啊

Grand Seiko Quartz
手動芯都有機會，但你搵得辛苦啲

研究下先

大部分係ETA改芯 不過加工手藝好好
仲有好多tailor made request好似Quattro Arret秒停, 改琺瑯面，時間改突字, 連夾板打磨都可以傾
台灣開箱

片可以睇呢段

邊間
可能都未必keep住做足成年

Fitness First
要你簽得一年就係想殺你下半年㗎啦 不嬲都係咁
唯有提住自己去多啲
已經係 join 咗 all club 去晒所有 centre

如果遲下做得好好哋嘅話唔排除買隻 Apple Watch for 運動用

細吞

Apple watch幾時都買得

巴打加油
錶要精神；人更加要

大路可以買，Longines, Tag heuer, Oris 機械錶， Tudor BB 皮帶版都應該可以買到

$10k 有找

呢隻咸仔香港邊度有

如果手夠粗可以考慮mido oceanstar 600, 另外breitling superocean部分折左後都係兩皮幾

黑鋼帶真係好難搞
石英錶 / 平價錶比較易見到
去到 5 位數字開始少

十年好平常
機械錶保養得好 40 年 50 年都係咁戴
但講堅，係咪真係要黑鋼帶？同埋咩 budget 先

咁佢差兩年先38
佢prefer黑鋼帶多過其他
預佢戴十年 貴啲都ok

如果黑鋼款可以考慮tudor bb

Tudor Black Bay 啦

我已經諗唔到其他

你快過我添

因為好少機械錶會專登出黑鋼

靚喎 唔該巴打

筆直鬆動d而且男朋友隻手夠粗可以考慮tag heuer, 不過係陶瓷帶

黑鋼不如買Apple Watch啦

我係女仔啊 隻手都好細下

grand seiko都唔錯, 如果target機械錶(非hi beat機芯) 甚至唔介意石英錶, 20k budget 選擇都唔少

真

支持 GS

巴打一定要機械錶？
人生第一隻機械錶定手錶？
手細嘅鋼帶可以較，皮帶可以換短帶（唔係個個牌子有）

啱啱搭巴士上車
個司機戴 Portofino 咁有品味

等我遲啲都去考返個巴士牌個個有品味嘅巴士佬先

apple watch玩唔到10年

幾千蚊隻隨時換都得啦

黑鋼會甩漆，唔好長戴，而家好多黑色果d 瑞士錶其實係黑陶瓷黎

新手入門

我都有隻
覺得佢靚過大mm

我係絲打啊
人生第一隻手錶啊（細個啲膠錶唔計啦）
其實唔係好識手錶啲野🙈淨係識憑感覺望落去靚唔靚

絲打同巴打都一樣
Anyway第一隻就有20k budget

純粹想靚嘅，或者戴出嚟show吓，襯衫
其實唔駛咁貴
買返啲時裝牌子，名牌產品嘅錶得
幾千一萬有交易
真係中意玩錶再投放多啲錢都未遲

其實係因為睇中左cartier tank solo
想比較下有冇其他牌子/款係類似
但又唔係好識 所以上黎問下學下野

睇中就去馬
差唔多款可以睇積家女裝
不過要預多少少$$

多謝介紹
想問埋係佢地專門店買同係乜乜錶行買 價錢有冇分別？

BT而家無折喇，最多送條錶帶
錶行可以問吓，女裝少人買啲，8折應該有啩
買嗰陣順便睇吓有冇商場推廣

New post LM

隻浪鬼買左幾錢

執到咁正

買左幾個月 少少花左已經好心痛

今晚得閒返去影隻2年半戰鬥版俾你平衡吓心理

好！感謝感謝

盡量睇開啲啦
我第一隻 nomos 第一下見到花都肉赤
而家左崩右崩我都唔會理佢

cartier tank solo經典, 係好野黎, 但個款比較classic, 要視乎絲打自己年齡可唔可以carry到呢個style。 最緊要戴上手覺得啱同鍾意先扑搥, 就正如試手袋首飾啱先好買

多謝巴打意見
我就係鐘意佢好classic帶點vintage
絕對會試左先 一向買野都覺得要遮住個牌子之後都仲覺得靚先買

今日戴呢隻
前年買，果時第一次買錶
當時戴左3日唔小心fing 左埋牆，花左下面
自始就自我放縱了

補圖

夜光真係j死人

佢最靚我覺得係膠面

如果講製錶技術dead second 係比游針難

WG 其實係咩錶？

White gold

明啦 白金L1

巴打我有d興趣

今日食譚仔都要排

我搭天星排隊排咗四個字
陣間一條冷食飯希望唔使排隊

今日揸車

情人節女友入院

保重

Get well soon

紅色Zenith Pilot
女仔帶應該幾靚
利申：本身想買紅色但難襯所以最後買綠色

佢話無証書 唔好諗啦⋯⋯一個定伏

情人節快樂巴打們，btw到我老母搵到舊錶

又冇證書喇？咁唔好買了
正常冇月相有證書都賣到 14 萬左右

係，好正。但時間好短

俾女士戴真係幾好

動力儲存時間

識野

其實我又唔係幾驚既...因為以前做過錶，都知大概點驗既... 因為如果真係9萬幾真係好平

上面隻VC 係好野黎！
停左產
條錶帶其他牌子做唔到，賣過一隻要cut link 搞左我好耐

伯友身家豐厚嗰批喎

你有信心就去馬囉

係囉 其實L1假都好易睇得出 好難造假到佢個quality出黎 其實買黎自己帶okay嘅

即係買左幾錢？好吸引
我諗緊皮定鋼帶好啊 選擇困難

我想講係個夜光效能

好似皮帶靚啲，我都考慮緊買隻皮帶tank solo

Sales俾咗9折，around $17XXX (要搵返張單先)，仲送咗兩條非原裝嘅皮帶
因為如果之後配返原裝鋼帶會貴啲，所以都直接買咗鋼帶，但鋼帶嘅缺點係好易花

我識人ad開85折哈哈，唔知第二到有無更平

85折

我上年買咗隻皮帶tank都係85
仲有香水添

邊度買有折/分期

13000

宜家 ad 賣幾銀？
定係買水貨好？

Interstellar隻咸仔

條皮帶好似麻麻

呢隻會買

想買隻 Tudor BB 79350
大家有無信得過既水貨鋪介紹。

42mm 太大隻，如果 36 or 38mm 就好了

42 我啱

等官網啦

今日收貨

真係幾正

第一次戴ceramic錶，真係好輕下
輕到好似玩具錶咁

不過唔知呢隻料係咪真係無咁易爛

另外我覺得呢隻幾正

Congratulations ~
自己試吓就知啦

應該都係襟撞唔襟跌？

呢隻男女都好靚
利申我有隻男裝超大款

1665

今日天氣終於好返啲

前面有絲想買錶俾男友
就係呢隻

仲好熱添
白色有助散熱

吸咗陣陽光即刻勁多 lume

想知深水埗嗰間好時辰信唔信得過？

呢隻水貨抵玩，二萬左右

我都想買隻白面細size比mami
請問巴打知唔知大約幾錢

34mm 的話 39300
再細啲你當細一個 size 平 2000 蚊左右
之後應該最少有 95 折

專門店有得訂啦
btw 原來錶盒係限量版

尖沙咀K11有得訂

今日熱到要戴膠帶

其實個錶盒冇乜所謂
唔知訂唔訂好

我都唔明個錶盒 JM9

冇睇套戲？

即係只係銀盒限量 ? 之後會有同款錶加普通版盒?
而家訂要幾錢 應該冇折啦?

講真唔識欣賞
我淨係想要隻錶

我問過個sales
你地可以揀正常Hamilton錶盒，個限量錶盒佢留比其他人

好似話係個盒限量，隻錶唔限量

應該就係
Full pay 冇折
應該係

搵Alison可能有9折

依家都有9折？

正價香港mark幾錢

可能咋，你問下佢

女Sales

嚟緊應該好忙

可唔可以再 po 個錶盒睇下
我驚有誤會

BTW Black dial，如果只揀一隻我始終比較 prefer Moonwatch

香港買透底moonwatch大約幾銀? 定都係飛日本好D?

就黎出花紅想入手一隻

咁我確認對個盒冇咩感覺
可能因為我冇睇套戲

不如組團去訂？

Go
我幫大家爭取下有幾多折

幾時去？ 一齊拎折

麻煩你哋問問，我要諗諗

點解啊

佢要集中火力上ALS

點玩啊

你會訂？

我未必，近排買太多野
純粹見你地想訂，咪睇下有無得幫你地爭取多啲折

不過我可能會買其他款既Hamilton
但唔同你地一齊訂啦，好似拎你地著數咁，唔係幾好意思

冇人一齊訂就會冇咗意慾訂

社會巴好似會訂

支橙針太好J 預咗食負皮

我都考慮緊買MIDO BARONCELLI HERITAGE M027.407.16.010.00
定 Hamilton KHAKI FIELD MURPH AUTO 好

被發現了

麻煩晒巴打
呢套戲對小弟有相當意義
一見到出咗就想買了

想知幾錢

咁爽

應該<HK$8k

佢官網有得睇實價

我都有興趣呀，如果一齊訂可否預埋我？

你地會唔會戴埋隻錶去旅行
定係去旅行戴返隻普通錶

rr水好似3皮

30k 講緊 Sapphire 面
Hesalite 面 26k 搞掂

真係約得成訂錶嘅，去K11我請食Pancake

下個禮拜去日本
會戴白 OP

其實都係睇地方，去治安差嘅地方我戴返隻一舊水石英算

我黎痴餐

治安唔好嘅地方帶木捧做日晷

這個太沒問題了吧.jpg

佢要透底喎
有膠面透底架咩

係喎我頭先睇唔到透底兩個字

K11 專門店可能無85折咁低
可能上面位巴打話錶行85折會平啲

講真差小小姐

無lu

好似話因爲個錶盒限量，所以K11專門店頭一兩批都無折

可能巴打們要轉戰錶行啦

無打緊
唔該晒巴打
請代問候Alison小姐

其實我未拎上手戴過
都唔知係咪膠底真係靚D

但粗戴黎講 透下背幾好玩 應該

新手入門 想問下師兄點睇呢隻AP Royal Oak? 諗住儲錢買隻之後可以脫坑
定係其實呢個價位重有好多好過佢嘅選擇？

膠面密底
或者
水晶面透底

前者比較忠於原著，但易花
後者比較襟用，唔易花

粗戴應該買水晶面透底

你覺得買完真係脫到坑？

我覺得自己鍾意就得
同樣價位，唔少行家已經用緊白金玫瑰金
功能又可能有萬年曆，計時

睇你點睇

師兄心水清 我覺得買完只會踩得更深
唔知點解佢個8角型真係好吸引
但成日心思思，想知道有咩其他選擇

Google
PP5711/1a

又要人排兩年呀你？

正常2年應該唔得
除非買返隻年曆先

而家兩年都唔得喇？
真係冇陰公

其實邊到有得排，排翻隻都幾好

同樓主戴緊同一隻nomos,知唔知邊度有得維修平d，我個隻唔小心跌左落地而家唔識郁，之前有試過一日走時兩三分鐘要換哂d 零件要成$1700

15400 blue dial 炒貴五萬

唔清楚
我試過跌過一次，一呎距離，不過 touch wood 冇事

好鍾意條新錶帶

呢隻抵玩

而家要本身嘅VIP加上你本人張咭片，再等代理批幫唔幫你排

諗緊邊隻好

moonwatch

兩隻都試左上手好難揀

要本身都有VIP
之係人地想直上PP都唔得

不如儲多陣買BALLON?

得
幫襯啲經典款
你入去英皇，同佢講要年歷/calatrava/女裝
會即刻斟茶俾你

買返隻 5196G 先

唔洗諗 Omega 不議

又好似鐘意方形多啲

幾錢

哇

正啊巴打
係咪好輕㗎？

61 gram，今朝沖咖啡時量過

請問係咪有團一齊訂interstellar 隻咸仔

Btw今日戴呢隻

我指唔比人直上5711

我知呀
咪就係叫你買隻 calatrava 先

覺得Calatrava吸引過Nautilus係咪我問題

絕對唔係

香港人平均隻手咁幼 有冇人戴big pilot見啲鬼佬戴得好好睇

平時都要著外套，或者長袖恤衫先戴
真係中意個款嘛

有啲人會夾硬戴
好似 OL 戴 Panerai 咁

而家panerai都有38MM

我知呀，呢個就可以

想請問大家會唔會買 Apollo 11 50th
大家會唔會去 BT 留名

但見親OL都係戴44mm居多, 就算身高五呎二三吋都係戴咁大隻

見日本做到三萬八左右，香港係咪冇可能咁靚價

因為(靚)女戴oversize感覺係型，男戴oversize感覺似戴錯錶

靚女做乜都係啱

但男戴oversize真係好難好睇

正如當年港女對住a&f肌肉男we哇鬼叫, 但當港男睇模寫真就話人咸濕

的確唔係史泰龍馬德鍾之流好難戴得好睇

一隻運動錶一隻斯文錶，唔同Market
斯文錶黎講Calatrava真係幾靚

正嘢喎！幾錢入手？

RR 都要 45k
你去日本買啦

如果唔計 vintage
我第一隻想買嘅 PP 就係 5196G / 5296G

請教下呢隻日本買會唔會平過香港? thx

你去 kakaku 撳下
格價網嚟

巴打 keep 住有貨
邊隻？

情人節禮物咁話

盡力啦
都唔一定買嘅

咦，依隻chrono又幾靚

有冇巴打玩軍錶

有諗過嚟緊喺日本買隻精工
但應該儲下彈藥 for 其他

想買apollo 50週年就應該向目標前進

IWC Pilot.jpg
唔知算唔算巴打你講嘅軍錶

師兄咩model

都算，巴打隻i記是咪mk11?

巴打你個隻皮帶叫咩名?

我都想買呢隻皮帶

係啊
Mk18 tribute to mk11

你諗住買邊類精工

好似係sarb035, 再自己換皮帶

SARB033 姐

冇錯

Sarb033咁不如Sarx035

唔該哂 因為我帶緊sbga201 見有差唔多樣
你買幾錢到？

呢隻walk in 買唔買到
最鍾意錶冇日期

應該難啲
限量版嚟

IWC 嗰邊本身有留貨俾美國 BT
想買請向 Elements BT 碰運氣

想買隻 black dial 錶呀

之前係日本旅行買，換返好似$3000 港幣到
無咩點抵到因為好似停左產

Ching ,我想問問其實omega 呢隻月面值唔值得入手呢？

Sarx035
Sarx057

Tritium lume黎喎 巴打呢隻幾耐歷史

我都想留，但係無去BT買過野會唔會唔理我

BT就係可以唔駛買嘢都理你嘅地方
巴打Gogogo

有冇巴打試過金屬錶帶鬆到跌落前臂 但攞走一格就會緊到仆街
有冇方法解決

金屬扣度有無得微調？

冇啊 除左換帶仲有冇其他方法…

巴打試下做gym等手腕粗啲

或者減肥令手腕幼到可以減一格

已經瘦到手腕得5.5吋
連戴40mm都唔多好睇
係咪有手腕workout推介

想問條錶帶邊到配

google: how to get bigger wrists

睇錯自膠

入手左呢隻 想問下邊到有靚皮帶配

唔該巴打們

原裝來
不過搭單問下邊到有靚皮帶/膠帶換

我都想知

去訂造

有冇邊間推介

中環

你要係BT買過野先會肯理你
聽講隻APOLLO 有幾個版本
美國個邊直頭有D 地方可以落訂

呢隻唔係跟皮帶咩

Smadeleather
係IG shop
我之前見有人PP都搵佢訂錶帶

1973年 英軍hamilton w10

係阿 但想轉啡皮帶

我知美國有舖落到訂呀
所以想知香港而家咩玩法

唔該曬兩位
研究下先

可以既 不過要睇下AD味必有貨 我個陣入moonwatch 係味有太多閒錢但想買隻錶，但帶完覺得好好J送上月錶相一張

窮撚

SARB033 with SKX013 Jubilee bracelet

Moonwatch 唔會後悔

今年想買iwc mark18會唔會遲 黎緊會唔會有upgrade?

黎緊有呢3隻.
一係買小王子啦~

想問下各位巴打知唔知香港有冇代理Erroyl嘅鋪頭

omega la, 除非你真係好鐘意隻tudor

新手一問 邊度買平？

頭先響旺角見到隻97前既舊moonwatch $23000，有卡
係鐘意佢個tritium同埋個size，
各位覺得買唔買得過？定係買水貨新錶冇咁嬲？

又未到真係好舊 60 70 年代款
呢啲年份尷少少
我 prefer 買新

真vintage 識玩 會唔會玩埋英軍chronograph 不對稱case

FB / 錶鋪

Blancpain 個月光真心過癮 🌝

呢幾款有自家機芯好似唔錯，但又鐘意18個look多少少，好難揀

樣唔錯
但條錶帶好似唔夠簡單

師兄 請問呢隻O大約咩價位左右？

冇。佢地冇出隻regent luna之後就冇再同佢地傾~

終於等到 PP IG 介紹 Calatrava

明白明白，但係如果呢個價仲有邊隻值得入呢？

係唔係講緊白底藍針嗰隻

美輪美煥

想但係咸仔同cwc都一難搵

RR 56k幫到你 但真心想買前打比佢地問佢地有無貨洗唔洗幫你訂

你話我帶緊呢隻行價定水價先 差好遠嫁

咁衰？ 但你話要過幾耐去買先

藍寶moonwarh黎講 同價位有冇更好選擇？

Montblanc 一般拎到幾折？
呢隻睇落都幾正

有冇邊間推薦

兩隻銅揀邊隻

刁

你搵下邊間價錢抵玩咪去馬

行價同水差幾多到？

同埋換錶帶ching 有冇推薦呢？

行40700 水25k-27k

嘩差好遠😳

巴打你地點睇richard mille呢個牌子？

1）買唔起
2）個人唔識欣賞
3）戴唔起（身家/體格不足）

你地點睇寶齊萊呢個牌子？想買依隻
好似john Wick 奇洛李維斯都戴依隻

外形太另類獨特, 唔識欣賞

same
same
same

想問下如果第一隻moonwatch, 呢隻值唔值得買，定應該買番classic款唔要月相?

我覺得個月相好好屌

我會揀classic 或者啲特別版

呢隻平時出街戴既話好似老積得濟
但個手工真心正

個別 limited edition 好值得買

雪花面 GS 正到爆

元宵節快樂！

可以考慮紅針gmt

個月相係nasa高清月球相, 而且機芯規格強勁, 值得俾貴少少買呢隻 (而且水貨價真係比官方訂價吸引好多)

我都覺得個月想好好j
唉 儲哂錢出saxonia moonphase
點知隻狗一病洗我一半又要儲多年
想出隻chrono錶止下痕先
依家諗緊佢同tag heuer 隻 carrera heuer 02 gmt
個鏤空面

breitling navitimer 8 b01都唔錯, 尤其藍面無得輸

GS對得住個價

對比勞, GS個價可謂合情合理

其實勞全部正價買到嗰陣都係合情合理

navitimer 8個圈我唔太好
同埋有隻百記了 想試下其他

當d運動勞炒到癲哂, 寧願買GS好過, 起碼唔做排(如果唔係熱賣或者限量款), 而且折埋價錢都諗得過

咁殘嘅sbdc001 齊全套
1500濟唔濟得過？

gs其實最底試過幾折？上bt問試過期間限定7

應該係冷門款先有？

不能同意更多
現值10萬嘅Batman, 我不如買隻貴金屬dress watch

問過隻銀底hb，果刻都有諗過

年幾買左呢隻tag heuer, 最近換錶帶先發覺bezel 果度有個gap 仔， 如果過左保養期係咪無得搞

比真.有錢人玩 入門都五十幾萬

同買林寶一樣
唔係睇你有幾多收入
係睇你有幾多身家

gmt how much now

五雞至六雞度 我上個月去日本睇過圍番五雞，香港買應該貴少少。我結果買左隻smp 300

一隻iwc萬年曆有找兼且可以買多隻靚過rm嘅錶, 都係嗰句, 唔識欣賞

無留意開gmt款呢，之前特別版果隻有啲細

正常架，好多tool watch都有呢個位，方便撬開

長知識了

有冇巴打戴緊或者打算買呢隻？第一眼望到就想課金

我有隻40mm 黑色，唔駛$1200 usd. 幾抵屌

Rm賣嘅唔係classic款
佢係象徵創新

有錢人好多都好buy呢個concept

有錢人係buy個price tag 證明自己有錢

咁RM啲技術又唔係隻隻做到嘅

但assume 某群體買一樣產品係買個idea創新都幾on9

rm有幾創新都係一個問題 apple watch都好創新

你都assume有錢買貴錶係show off膚淺啦

因為呢個係事實

都講唔出個創新到底有幾創新，咁買嘅自然就係price tag

RM 係玩 design 同埋玩 materials
貴金屬都已經引起唔到佢哋嘅興趣
佢做到隻錶牛龜咁大隻但都可以咁輕，應該都有可取之處？

同埋RM玩materials得黎好睇過Hublot
想突破傳統咪戴rm
不過真心 錶面好花 戴錶真係要用嚟睇時間架大佬

有就實有佢特別嘅地方, 咁你每個牌子都梗係有嘢同其他人唔同架啦, 同之前有嘅野唔同就當然係創新. 但你話RM個創新比其他類似價位嘅錶更值佢個定價?

同理, apple watch、sony e-ink手錶都係好創新 (一隻測心跳 一隻禁個制換錶面錶帶, at least RM都仲停留喺tells the time), 但點解"有錢人"追捧RM唔追捧apple / sony? 咪又係買佢罕有 而罕有某程度上就係= price tag

luxury野嘅存在價值有好大部分本來就可以證明身家地位, 死都唔想認呢兩點咁虛偽好咩?

諗緊慢慢等隻Tudor gmt好
定拆開筆錢買隻gs同omega 好

我會GS + OMEGA, 兩隻好牌子

剩係隻GS 已經貴過 Tudor GMT ...

支持

GS + Omega

見到隻gs舊logo 二手全齊萬頭（石英）

新gs隨時夠你買tudor+omega

只愛舊logo

sbga391

隻刁GMT好靚仔下

我上個po見過呀你喺邊度買咁平？

鎗街都仲有d舊logo買

如果唔係買hi beat gmt, 點都平過369

tudor gmt炒價其實同sbgm227定價差唔多

得賣家保養，不過膽係 eta clone 應該唔大問題
另外有隻藍色好似幾收歡迎

26k邊到搵 想入隻

咁唔平均既個位

巨乳ching你講左咁耐重未買？

最近想買隻IWC，想問下有無信得過既水貨/二手錶鋪可以介紹下

未排到隻gmt嘛
唔想食炒

兩邊都靚好鍾意

麻麻個幾隻款
都係上網+日本搵啲款正啲

二手就算啦
你預乜折？

依隻walkin仲搵唔搵到

想問下有無巴打知道邊度有呢款既皮帶換

行過好多間都唔覺眼

請教下呢隻係咪食炒居多, 如果排會唔會好難排? thx

水貨啦

排到嘅都唔駛食炒
要vip幫你用本身咭片排
而家新錶市價20個鬆啲

好似好少panerai

過氣潮牌

早幾年啱啱出黎做野諗過第一隻貴錶買佢，最後決定比多啲去日本買左隻綠針

勞係靚阿，不過感覺唔係我個年紀carry到。

唔識大 ching有冇介紹

我睇中 36mm 嗰隻

嘩 好靚

longines VHP 各位巴打點睇，利申想買石英錶

PANERAI唔係唔靚
但戴果D好多都戴唔起隻錶

同樓主一樣戴緊Tangente 38 Date

百事圈果隻

Yes

琴日做咗啲research，覺得始終個芯係based on eta2428就唔值

琴晚同 fd 食飯佢話隻錶好靚
其實借佢戴都得，但佢女仔手腕細，戴 38 真係怪啲

好得意
往後遇過好多靚錶
但呢隻有情意結

其實我六寸腕都覺得有啲大，始終nomos錶耳又長錶盤又大

其實要點先排到5711

有勁嘅vvvip(講緊成日去瑞士出席pp活動嗰啲）
加上排隊嗰位本身嘅身份，例如醫生，律師，甚至警司等會易啲
當然你一嘢買一堆年曆，女裝錶嘅都可能會易啲
AD決定唔到有冇貨俾你，總代理先決定到
不過AD可以憑經驗感覺等因素西走你

所以食炒最直接

俾多廿萬即有

我又唔係咩有頭有面嘅人
呢啲咁特殊情況我有錢真係會直接食炒
不過其實舊裝 Nautilus 我都接受，都係正常二手價，都冇話一定要買而家版本

反正係nautilus就得啦

Hamilton隻interstellar版有得喺官網訂standard packing
US995

加埋時差就剛剛 10:10
晏啲再見喇

入左兩隻 Omega 全新腕錶 覺得邊隻會型d?

橙字

個人中意第一隻多d

Safe flight!

下面

晏啲可能去中野睇下錶

cheap 野留名

SBGM001 留名

小弟獻醜高抬貴手

月頭喺joma shop買
到而家都未到
最後已知係19號喺德國
有冇巴打有經驗要幾耐

Cheap野留名

唔洗 post兩次 見到你個錶盒靚晒啦

咁啱呀

唉見到平又忍唔住手，距離下一隻想入GS/JLC又遠左一步

啲撈撚好興強調係cheap野

Pp係好神奇，買隻錶好似查家宅咁

有冇斬獲

都係熱門運動款啫

靚！Stowa好野

Moonwatch

唱反調！
tudor !
B01!

不過上網睇人講粒掣有啲難㩒

新手入毒海 點睇Rolex Submarine?

制服錶

香港好似會開分店，以後買要比代理吸血喇

好耐之前買過一隻Antea手上鏈小三針, 用左幾過月就壞左機芯送完返德國整, 我就拿拿臨賣左出去

公廁

去睇吓真身先,好啞色.

我諗住 如果我買限量盒
聽日就會去訂 如果唔係就等到5月
btw 專門店訂都係要等到5月島有得拎

心急嘅幫襯官網話唔定下星期就有錶

隻錶真係幾正

有冇爸打玩vintage
想入手隻vintage seamaster當dress watch, 但怕網上買中伏

啱啱入手

掙扎左好耐都係買原裝皮帶

幾錢入手？

正價加退稅

最尾冇過到去
但今晚會去銀座食飯，會去啲 BT J 下錶

之前買左隻 vintage ap
而家做緊 consignment
之後積極考慮買隻 vintage pp 看門口

細mm

黑圈數字30個一點拍唔齊
如果去原廠換會唔會都係一樣（1999sor）

唔洗問啦係咪？

你食炒定之前原價入手

正野，可唔可以搭單買一隻
加腳骨力錢

幾耐前買？ 仲有9折

譚仔阿姐都戴既錶

喺邊到買？
btw有冇圖

爽死啦

舊 logo

即係 online shop 唔再寄嚟香港？

撈先買鋼帶
刁d皮咁靚

唔算太貴
但好鍾意

vintage款真係好靚

係
但個個都係戴左手
得我戴右手

你左"yau"?
戴右手好唔方便
平時寫字/用滑鼠卡下卡下咁

已完成定期上電，thanks

J到出血

右架
有時做野會除
但戴左手好唔慣

有冇巴打知賣到幾錢？

強帖留名

貴嘢

放低一蚊

可唔可以兩蚊幫你收隻錶

有無巴打起淘寶買過禹匠嘅錶帶？啲料得唔得？

呢店應該冇巴打幫到你
幫你推一嘢啦

呢隻都係我目標

唔該巴打，我去隔離平民錶問下先

咁正都唔要？

有無巴打有整錶鋪介紹 隻Laco個把的死左又行得唔順

點睇呢兩款go?

買咗幾錢

幫屋企人賣

我又bb58先

喺crown and buckle 買條strap同原裝果隻9成似，但平十幾廿倍

巴打隻手

BB留名

巴打們邊度買GS有8折？

MOONWATCH想換條帶
換咩質地好

好睇個人帶開咩帶錶

配NATO幾靚

Omega Speedmaster moonwatch or Tudor 藍銅？
點揀

鋼同膠
無咩點帶皮

nato唔知襯咩色好

Bb58

請問巴打條錶帶係個網站晚邊款？

17年買85k

今日一返香港又去1881堆BT吸毒
吸完JLC吸ALS
差D真係訓身出Saxonia moon
RR又唔覆我價

呢隻

大家有咩錶盒抵玩？

質地不好的, 不要嘥錢

兩隻我都有
Tudor重身大隻好多
Moon watch 膠面好易花
兩隻都有好有唔好
Why not both

兩隻擺埋一齊我轉投Tudor

個人覺得會想上Rolex多過買Tudor
所以我黎緊買moonwatch

ALS今日又有新錶發佈
期待中

巴打你有道理
不過R同T喺小弟心目中都係平排
所以款式先決

我都見到 但無一隻係有機會買得起

相信上個月嗰隻L1藍針已經最「親民」
盛惠360k

藍銅 巴打幾錢買

2萬9

一隻買佢夠特別 一隻買佢有歷史

自己去歐洲買？
d水貨開3字頭

藍銅真係好正

係 3字頭都抵 歐洲唔同日本話去就去 果幾千唔好計咁多

入左隻平野俾gf .... 60’s hand winding

咩價

$1800hkd

咁平邊到入

chrono24

ALS新發佈限量版係Grand Lange 1
白金月相盤
肯定買唔起

藍銅貴青銅成皮嘢
貴1/3未接受到

想問下條strap隻款 係幾mm同咩色

我上面有貼link

我買20mm, 有22

想問個盒邊到買

IWC隻新Pilot Chronograph Spitfire係咪重未有得買？

邊有咁快, 年尾啦

不要再說了.gif

Btw 德國買lange 1 會唔會有差價？ 定都係香港好似RR啲鋪先最平？

銅面好靚

1800係真好誇張

唔會啦，movement 係cal 620 .. .. 邊有人會做隻假嘅cal620 肉岀嚟昆你$1800 蚊

新手上路
想買omega
買speedmoonwatch 定speedmaster好

of coz moon watch la

其實moon watch 係其中一款speedmaster

睇中個一兩隻都係限定款同埋停咗產

有無邊隻可以推介下
Budget 50000左右

$25000 二手moonwatch 其他儲起

哩個價係二手嗎
係咩型號？

當然係二手啦，60年代錶，唔知型號

speedmaster月相水貨

Added, thanks bro!

水貨同行貨有咩唔同
邊到有得賣？

去日本買限量speedmaster

其實咁仲係moonwatch 咩？

唔執著於speedmaster可以考慮seamaster diver 300, budget門檻無咁高

Ching 田口
點睇呢隻？

黃針嗰款好j d

好撚靚呀，睇完就覺得自己好撚窮

超霸系 唔知乜野名黎

想買隻錶畀老母做生日禮物，但係窮撚唔敢入錶舖白撞，想問有冇巴打知呢隻賣幾錢？

呢啲冷門款呢度應該冇人輕易答到⋯
睇吓有冇熱心巴打幫你搭人問問啦
或者去Rolex/tudor個post, 嗰度啲巴打應該熟啲
最簡單係自己行入鋪頭問

水貨5皮幾都幾抵玩
去開日本望吓

OK 麻煩晒巴打另外小弟遲啲會去瑞士同德國，想問問萬零蚊嘅話除咗nomos之外有冇咩斯文啲嘅機械錶推介？

Frederique Constant
Stowa
Junghans

原宿見到，唔錯

我琴日入左嚟隻 ..... Cal 89

Guten abend!
樓上巴打答咗

巴打去到原宿都睇錶唔係睇女仔
呢隻幾錢？

250k yen
Fair, 網上都好似係咁上下價錢

講吓價

好vintage , cursive字體IWC都幾有型

唔買呀，儲錢攻頂

好開心，卒之合埋眼㩒制買左，
追針，雙導柱輪，垂直離合機構
總之我最想有嘅計時錶結構一隻齊哂
中價錶來講就只有呢隻同 PAM427
但OMG仲有看家本領同軸擒縱
我都係首次接觸同軸擒縱
擺響耳邊都幾乎聽唔到滴嗒聲，好勁
可惜身邊朋友無人鍾意機械錶
唯有響呢度分享下我嘅喜悅

恭喜

咩型號
好靚

GS4522-8000

買到心頭好真係會好開心
Omega & Panerai一定㨂Omega啦
巴打有冇片分享吓追針計時係點玩？

vintage GS 高頻
我都一定要入一隻

thanks
做下功課先
發覺原來36000gs都唔少款

不過呢隻真係幾靚

Hublot 我自己覺得都幾好

早排就係入手咗呢隻 幾舒服㗎

有興趣可以睇下57GS .... 大隻少少

如果想買Tudor Black bay, 舊款紅色玫瑰 or 藍銅？

啡銅啦

想入moonwatch, 不過猶豫緊買膠面定係藍寶石水晶面好

有無巴打比啲意見

銅錶真係幾靚
希望唔係 hype

藍銅好難買 啡色同銅嗰色夾啲

同老母去三寶參觀
佢居然話saxonia moonphase唔好睇
問佢邊隻好睇佢話居然話Frank Muller

唔係好識錶,細個都無戴錶
人生第一隻錶就係勞力士
不過見到D人貼勞好多負皮所以唔敢PO
其實對勞力士無乜感覺,不過我個隻戴左好多年所以有D感情

各花件各眼嘛
冇所謂嘅

照po可也啊巴打
歡迎歡迎
買到第一隻好易就有第二隻

佢話睇落唔似一隻200k既錶
咁我都明，唔係玩錶既可能真係覺得只有勞/pp先係頂級
所以都冇講咩 係有小小唔識反應

淨係睇個面又好難怪
同埋淨計正價冇折真係幾難買得落手⋯

咸仔

識pp都已經算好, 起碼好過一d啲人認為勞代表一切

金融財俊至愛勞同ap

藍銅邊到仲有得買

香港冇見過 歐洲見過一次

水貨舖

如果啡銅好d
就可以慳返一萬 藍銅其實都貴
應該買銅喇咁 雖然舊款紅色都靚

Cheap雞嘢

心大心細諗緊好唔好買隻Yacht master 2但係覺得個價位好似好多選擇

我諗緊食炒要單紅定差唔多價錢買隻hublot

香港中女好多都好鍾意 Frank Muller

終於買左心愛既小王子
原來都有唔少巴打帶緊

請post J圖以供大家打J

岩岩買左YM2 玫瑰金 又想要埋116655

Welcome 巴打
鋼帶定皮帶？

皮帶，之前個隻鋼帶精工帶左10年，想試下皮，不過都易出汗

減慢行路節奏咪得

有冇人知透底omega moonwatch
三萬呢個價邊間做到？

一熱天坐係度都出汗

尖沙咀行一圈一定有

YM+1 雖然見街都好多但都起碼冇sub撞得咁應
不過依家ym玫瑰金/灰藍個價其實已經可以買到隻水big bang

我覺得FM個酒桶body係唔錯
但錶面我真喺接受唔到

真? Rare Rare同其他網上報價quote都過30000唔少
有冇邊間推薦

同朋友聚舊
4男5女
其中2女1男都戴黑十

酒桶款梗係買柏馬强尼啦

有錢

個個都買咗好幾年
出到嚟傾傾吓大家都叿知而家水漲船高咗咁多
戴nomos去冇人理

酒桶最大路係咪卡地亞？

藍針真係好難抗拒

絕大多人機械錶都係戴勞，
咩心態都有
道不同不相為謀

今日有帶相機出街 幫我bb影左張相

vc malte

其實我識好多人，買貴錶新入坑都係買勞開始，包括我自己都係因為真係保值，唔怕一開始洗冤枉錢，。當然有啲人會越買越上癮，開始搵下唔同鐘意既類型同牌子，睇住自己呢種變化都係玩錶既樂趣

我隻iwc已經收埋咗
冬天先再拎出黎
我太大汗咁熱戴一日條皮帶會好似浸完水咁

新手，想問seiko prospex black series 係咪auto 個隻最搶手

但auto 係咪要間中較下

勞我幾有興趣買 oyster perpetual白面嗰隻
不過對我黎講老咗啲

黑面都靚仔呀，新好似仲有隻灰面?

dress watch白面有feel好多

影左好耐 終於focus 到

今日又去三寶參觀

saxonia離我很遠

巴打變咗散景嗰隻仲貴過saxonia 啦

散景？

矇咗嗰隻

嗰隻係咩黎？

老豆比

清我都有一隻

支持白面
真係買完冇後悔

不過我見到有人黑白兩隻色買晒

上網見到speedmaster 有隻白面藍針
果隻難唔難搵？

我夏天戴皮帶次次返到屋企都搵番梘水洗。由佢自乾真係太核突頂唔順

舊年因為停產關係，prospex SBDX017 好似好受歡迎

Hermes, LV 呢啲出錶係畀啲有錢到無倫嘅人去 boutique 買到無嘢好買果陣去選購。同以錶作為嗜好嘅人心態唔同嘅。

LV 好努力咁擺脫呢個形象，但係從啲 forum 反應來看，都唔係咁係好成功

抵唔抵屌?

舊款

帶開Rolex, 最近愛上左Omega

提提巴打 jomashop買錶唔好揀平shipping
最好揀返貴少少嗰個

喺jomashop買有冇保

講緊呢隻

op黑同白放埋一齊係幾襯

唔會掛 116622依家都係90k

依隻好嘢嚟

新機芯，41mm?

都係 3132 咋嘛，唔新
39mm

貴過水貨saxonia thin

我去咗bt問，買唔到HODINKEE x Hermes 嗰隻先買返普通版
最後買咗灰色

thin我瞄緊40mm舊版 水我諗都要130k

細個因為買木村369，覺得黑面靚，大個先覺得黑白都靚

之前想買新錶比老婆

Yacht master rose gold, 有二個size
我又有睇吓vintage 1016

最後乜都無買，過錢比老婆算

你有興趣可以睇吓van cleef 女裝錢，好撚貴

希望有朝一日可以有咁嘅能力買一隻

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(18)

加多少少系列